Fandy Law：泛民請向梁天琦道歉 扮野並無意義

作者：Fandy Law

仆街泛民政棍，
為什麼不公開講，自己之前對本民前，對梁天琦的陰謀論是誤判？？？
講句說話難過去聽審？
大大聲道歉，謠言就收斂，好過去法庭聽審，這樣還像真的關心梁天琦，成班冚家剷，玩兩手，要光環時要光環，想絕人去路就抹黑，所以不道歉，卻敲鑼打鼓去聽審，仆街政棍！

true
不過港獨同本土派都係鬼，係中共派落黎搞事，想通過23條
補選近了

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@慕清流
@waiwaiwai
@求銀祈
@妙爾尼爾
@波台唔係台

答唔到架啦
見唔見何秀蘭貼點相出黎想食人血饅頭
btw 上面做咩負評我
港獨本土派唔係鬼既話點會唔洗坐監行得走得呀
呀唔係，就算判坐監都係鬼，一定係傾唔掂數俾人食埋隻車
睇下仲有人流亡，邊有咁多錢呀一定係中共俾錢啦

篇文寫得好好，我老母係黃絲泛民膠都駁唔到，班泛民政棍正仆街，本民前今日受咁既迫害，有一半原因係泛民班仆街造謠所害

call緊馬叫人起身負評你

泛民打手: #1#2#3三隻嘢全部放生保蝗黨